何君堯拜訪荃灣二坡坊福建人

5 月既片
但今次同元朗圍村人果次好似
又係用假消息嚇 D 本身不問世事既族群「保家圍族」
正仆街

何君堯再次勾結黑社會！

推

推推

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦:

唔撚洗屈我分化狗

我就係企最前同藍衫對峙其中一位
明明遇藍衫之前講到明
勇武既先好行前 立定野一定打硬

一遇藍衫 本身都準備打
就有兩個死廢物衝最前伸大雙手叫人唔好打
趕走佢地就算
然後一少部分人又和應
最後趕狗趕到力生廣場後少少就叫大家唔好追
準備轉場

我最記得有個垃圾主動講
我地唔可以主動出手 只可以還拖

行去地鐵站途中 後面就比人偷雞
跑返去已經見到first aid圍住
藍衫又走曬
行到死搵曬成個荃灣都冇影

就係你班道德撚累到位手足爆頭
佔個道德高地 換黎自己友犠牲 屌你老母
你地醒未呀

我真係想知你地咩心態
你地知道有手足比人爆頭嗰刻
自己會唔會罪惡感
位手足既傷完全就係你地既偽善罪證

我最後要同所有道德撚講
我唔會再犯下同樣錯誤
下次再有道德撚衝出黎阻自己人
我會撲低你地 唔會再比你地害自己友
等其他人實踐真正勇武 保護自己人

荃灣黑社會追打義士同記者，再被反攻全紀錄

事緣片段一開頭白衣暴徒扮路人經過

一相收佢地皮